{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주나인리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 追加で人数を予約したい場合は、小学生以上の場合は1人当たり20,000ウォンが追加され、小学生未満は無料です。 寝具は1軒当たり10,000ウォンで提供され、最大人数を超えて予約することはできません。 お客様用パソコン、浄水器、冷蔵庫、電気レンジ、4口ガスなどの施設はすべて無料でご利用いただけます。 ホテルには屋外にバーベキュー場があり、利用時間は午後5時から10時までです。 もし雨が降ったり強風が吹いたりすると利用できず、事前に予約が必要です。 バーベキュー場を利用するには6人以下の場合60,000ウォン、10人以下の場合100,000ウォンを支払わなければなりません。 足浴場とcuコンビニは無料でご利用でき、ホテルの向かい側に位置しております。 また、ホテルの1階にはコイン洗濯機とコイン乾燥機もございます。 朝食はホテルの前に位置するシャングリラホテルでご利用でき、1人当たり10,000ウォンで、バイキング形式で様々な料理をご提供しております。 10人以上の場合、事前予約が必要です。 デラックスやスイート客室を除くすべての客室で簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 食器と器は10人前が提供されます。 以上で入室利用案内を終わります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "小学生以上の場合は1人当たり20,000ウォンが追加され、小学生未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具は提供されますか？",
            "answer": "はい、寝具は1軒当たり10,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "お客様用の施設には何がありますか？",
            "answer": "お客様用パソコン、浄水器、冷蔵庫、電気レンジ、4口ガスなどの施設が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "ホテルには屋外にバーベキュー場があり、利用時間は午後5時から10時までです。雨や強風の場合は利用できず、事前に予約が必要です。6人以下の場合は60,000ウォン、10人以下の場合は100,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "足浴場とcuコンビニの利用方法を教えてください。",
            "answer": "足浴場とcuコンビニは無料でご利用いただけます。ホテルの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはコイン洗濯機とコイン乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの1階にはコイン洗濯機とコイン乾燥機があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "朝食はホテルの前に位置するシャングリラホテルでご利用いただけます。1人当たり10,000ウォンで、バイキング形式で様々な料理を提供しています。10人以上の場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理に制限はありますか？",
            "answer": "デラックスやスイート客室を除くすべての客室で簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。食器と器は10人前が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 566
    }
}